[角川+DMM]艦隊Collection [35] 光復香港 時代革命

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

這很婆

Wiki：

Twitter：

kc3好用

（光復香港之後我會update post頭）
我是post霸

屌你19仔

慢左少少

new po lm

係街食緊飯 係咪得佢改二

應該係

琴日又話加賀嘅

冇咁快吧

留名

山風巴講嘅

Btw送垃圾裝

本雜誌唔係話加賀同甲驅複數都係今年之內會改二咩

I see

16▼改装特II型【敷波改二】の装備運用特性について
改装特II型駆逐艦【敷波改二】は、
「12.7cm連装砲B型改二」
「12.7cm連装砲B型改四(戦時改修)+高射装置」
「61cm三連装(酸素)魚雷後期型」
さらに水上電探と運用することで、僚艦【綾波改二】同様にその戦闘力を向上させることが可能です。
#艦これ

這不是時雨炮嗎？ 為何有buff? 有冇人知

lm

黎蛇反骨

開發多咗噴進炮

頭髮好紅

冇設計圖仲想點

我D千歲千代田可以拆左佢

Shibafu都超進化

算不上吧

新手想問下呢三個任務係點做

多謝巴打

好難得見到仲會有新人入坑
介唔介意講下因為咩原因所以玩

其實好多年前已經知道有艦c,嗰陣得網頁版,但係自己唔識vpn又唔識日文,所以冇玩
不過一直有追動畫

係早兩日去買figure嗰陣同老細吹下水先知原來出咗手機版,唔洗vpn
依家又叫識少少日文,加上又一直想玩,所以就down咗嚟玩

希望你唔會咁易放棄

希望啦
我仲有玩少女前綫
兩隻game一齊玩確係幾辛苦

聽聞艦c入面擊沉就真係冇咗
希望到時可以振作到
今日幾次扣剩1血我已經好驚

大破進擊先會沉船

原來係咁
仲以為係完全冇機會
話沉就沉

你需要看這個

thx

敷波改二都幾廢下

我婆

年任都幾廢下

其實唔駛VPN都可以用電腦玩
手機版都幾難用吓
最簡單chrome裝KC3都得
Google Kancolle瀏覽器揀個啱用嘅啦

難以置信2020年竟然冇人玩艦b

碧藍？
我有玩呀

碧藍幻想

艦b唔係碧藍航線咩？

獎勵正唔正

C同B一齊玩又話會交叉感染

廢

用poi插件吧

黎蛇有沒有買GBVS

爆了機在對戰了

諗緊買唔買
見好多格Game Pro Player玩
但我對GBF接近零認識

咪當原創街機驚咁玩

聽日去買
希望仲有人收嗰幾條code俾我補返啲驚錢

識日文其實可以直接去日文wiki刨哂啲新手faq就得

玩埋豬標F咪得

大井 燈泡 狗 卯月 .jpg

已經準備好戰果炮了

今日射咗900
之後home office可以日日刷戰果

下個禮拜射

真係好少
我N5架咋

係

以赤城同加賀為例
C同B已經係兩種人設屬性

居然仲有新手

me2

我都係萌新

我真新手

個chrome點樣較做啲tab識背景識撈

萌新大建出左呢隻有無用？

118lv萌新

2盒 Thx

6-1正一閪任

55

有咩高見

終於迫我滅絕人性

問19

勁

新post 留名

原來過氣艦C pixiv既點閱數仲多過艦b

嘩仲有新手玩垃圾驚

啲女夠淫

有排都追唔到啦吓話

你媽靈堂失火

涼月=淫到仆街

你牛b

黎蛇成日睇艦b因住交叉感染

艦C囡=村姑
艦B囡=援交妹

你係鬼

講緊每月平均

我重來不看

你艦b之鬼

新·親女兒

冇呢隻艦

F

唔想retake呀

我都有科C咗

C+左兩科

C唔係合格咩

拎D就pass

我gpa5

你最牛b

6-1打極都冇S 屌你老母

試試佢

話說典解要6-1S

月任

平時都唔解呢個-.-

有伊良湖

課未有-.-

我窮人吧

真牛b

淫濕仔

你都係

禾紳士

飯德魯伊特真係勁多立繪會唔會好快出改二

明明就咁睇能力又唔係高，夕張改二又幾季殺曬成班輕巡，特大之類都重有少少特色

2Q thx

取代gotland做年度親生女啫
講改二有排都未輪到佢

-.-

江風當年極速改二Wor

重有G字頭果隻意驅又係立繪多到傻

哥特改二粒衛星

大和

方舟

矢矧幾時改二

找左信儂條數先啦

現在C2機関では歴史ある【三越】さんと「艦これ」七周年記念コラボの展開準備を進めています。前段作戦は令和二年2/15(土)より開幕予定！同お品書きは金曜日に公開、本作戦キービジュアルは「Intrepid」！ティザーとして、C2機関&大井っち&三越お薦め、缶これ「ゆであずき缶」をご紹介！
#三越
#C2機関

信儂實裝嘅話運係咪應該係0

每日100戰果加戰果炮唔知夠唔夠入

衝500洗鬼每日100

玩咗幾日
終於有得改造

夠唔夠入100

大佬
等緊你入Game 批返花火巴入同盟
Thanks

比個參考你
我仲有2 3 5 6 eo + 400戰果炮未射
2500戰果 排緊270
每日10萬exp 連續3日每日跌20位
同500線差600戰果

係大佬

no 今次第三次刷戰果
因為今個月work from hill
同埋全部季炮一次過射晒
到月尾先睇下有無機會衝100

你地戰果大佬

恭喜

同唔同Atlanta 結婚好

好

真係好撚high

禾4000廿名 得返2-5 1-6未打

閪手職業病

5-3閪圖

想問下點解閪？

夜戰圖

5-3練船爽死

想問第一同第二塊甲板通常留比邊兩隻艦改好?

以前就五航戰優先
依家就睇你對邊隻有愛先

練到撳錯路

抵

今晚打埋2-5 射埋蜜瓜炮
咁就3200戰果

屌你老母

下

5-3練功會唔會好食桶?

大規模團練黎 分2-3小隊
上埋損管 打完就換人+下一隊
4條渠24小時運作
有能力可以控埋mvp
隊隊同一個旗艦 1hr接近4萬exp

原來係咁

勁到

玩到最短入渠都要3個幾鐘，日日兩三頁要修

你千幾個桶

長草期除左4個鐘up嘅先用

夜戰先正, DD攻擊力大增

我刷傷都用

跪求千代田評價

其實基本上非驅逐都留起佢先

咁其實水母同航巡有乜分別？
航巡火力高啲？

航巡同水母兩個應用本身都差別幾大
航巡係可以裝水爆(瑞雲類)同水戰(二式水戰改果啲)嘅重巡 自己有翻咁上下火雷值 仲可以上wg42對陸 同埋航巡仲有個用途係水打隊冇乜制空之下幫手搶制空嘅一員
水母本身係幫手裝飛機搶制空用 外加可以上甲標的同水陸兩用艇 有啲偏向玩先手 但係火雷值一般較低做唔到打手(日進例外)
但本身有啲圖又會侷你用水母帶路

水母=垃圾？

多謝各位前輩教路

又唔係咁講 每隻艦種都有佢嘅用處冇話垃唔垃圾
呢隻驚有愛嘅狗糧艦都可以變狂戰斧追住對面黎打 只不過水母呢個艦種嘅泛用性唔高 好似揚陸艦 補給艦 呢啲平時一般打圖就好少用到 通常活動有指定艦種要求先會入隊

見到仲有新人入坑玩真係好安慰我自己回鍋都無咁寂寞

一句，所以艦種都要練定
然後睇任務規定同event需求編成

不過新人冇秋月型都幾麻煩，練霞媽同摩耶改二頂下先

霞媽拎黎ci算啦 潮/吹雪都可以拎黎aaci

真 為左跑1-3架硬升到神威上改母

家下得吹雪改
目前練緊五月雨、最上、千代田

依家衝1-5
但係上網睇到話要打boss唔可以用航母又唔可以用太多艦
所以我都諗緊有乜方法可以搞掂潛艇又可以搞掂

全部上網睇人點編成就得=.=

cls 依幾日條500線每日+150咁上

睇wiki啦 有教 玩艦c最緊要肯自學

我3點瞓到下午4點,仲係10幾名=.=

10幾名嘅大佬

我得返1-6未打
應該會跌落幾百=.=

1-5唔開發水聽爆雷你有咩船都唔駛打

有愛便行

你隻牙特典練99

未到99 95炸

黎蛇GBVS打成點
我A4了

C4

咁典練牙

演習囉

你用咩角

=.=

豆丁

豆丁咁能勁
46P鳩埋去都撞死幾件

甚麼是P

街霸慣咗用P/K(拳/腳)
GBVS淨係分L/M/H/U(輕/中/重/特殊)
總知埋到身214H/三吓L壓 對面好擋得就中段
中遠距46衝埋去 中咗有賺唔中因為會彈開就算負對面應該確唔到 間中22 陰下人
被人壓就28鳩昇
用豆丁打咗幾場又換返菲莉唔係話好熟
不過新手區咁應該夠打

入驚有義理巧克力

很難丸呢

豆丁毒瘤角色嚟=.=
男豬 蘭斯都係

我一直不知怎樣出手比較好
一開波打完一套之後
點樣普攻返到人
同埋一直擋擋擋個陣點還拖

聽講跳L好勁 儘量大跳(快速28)
血量優勢可以等到對面過嚟
你睇人打會見佢哋行嚟行去其實係試緊邊個位啱啱好打到 呢個過程叫立回
再進階啲就係差合 即係打走對面嘅攻擊 因為武器都有hurtbox 不過唔使夾硬試

還拖 對面打到咁上下一定會負(你郁先)
得閒就搵frame表睇吓邊啲可以郁
不過而家未有完整frame表
通常新手唔會睇一定會傻閪咁狂㩒
簡單就衝刺/昇龍系可以打返一套
氣功系/非上面兩種嘅招重版(發光)通常佢郁先
其他情況就係你郁先但對面擋得切 佢㩒就俾你打返
真係搶唔贏就昇佢老母 驚出唔到照用簡易指令解咗圍先
聽晚有個台灣人搞線上賽 FiremanRuby可以去Twitch睇吓人點打 同埋佢應該有搵人解說可以知吓啲概念

你很勁

我很廢 鍾意睇但打就麻麻
成日俾個fd屌打

柱島啲人好撚痴線，3群戰果綫去到2366，佐伯灣3群戰果綫只不過係1716，後悔當初冇轉SERVER

我個ser琴日瞓左成日冇打
仲係十幾名

sky mama

橫須賀500線都2191
岩岩打完6-5推到上3600

我仲差個5-5未打，成日都抽中雙紅雷，想死

條突眼金魚愈整愈樣衰
都係daring可愛

金魚正喎

隻金魚順眼咗好多

呢張圖畫得好靚

你key另外3個嗰樣上去仲正添呀

Zeco今次畫到咁已經好好㗎啦
你睇下A屎，明明隻海防個樣明明唔差但係畫到成pat屎咁

樣你老母衰，依張不知好幾多
daring都可愛，不過亞棍仲正

珍 呢張好靚

會笑既亞特蘭大

我調校到佢識笑

fuck off

用碌jer仔教到佢識笑

黎蛇又啱？

啱

上網見到攻略話要有航戰先可以攻破1-5
不過試咗陣原來咁樣已經得
好彩打打下撈到五十鈴

五十鈴50lv改二後可以直接先制反潛

check過話係對潛女王
因為我依家啲對潛裝備唔夠用
爆雷水聽各二,俾咗吹雪同五月雨

一見到五十鈴空裝對潛都有42
真係嚇一嚇

家下對潛用密瓜吧

明天會更好！

睇成屌咗成日閪

又迫害真毒

金魚乜7野黎

Fletcher

點解叫金魚

突眼

同時雨牙特屌左成日閪

啲人話隻眼畫得樣衰
好似凸眼金魚咁

睇真D又真係怪怪地

你地講兩講又好似突突地

上面嗰張正常好多㗎啦

一齊經典重溫

放大佢隻眼你會見到
daring in the franXX 嘅itchigo

小學生咁大波是咪正常

是 poi都大波啦

幾時冬活 定又河蟹左？

好似無左
有次公告好似話秋冬活完結

咦……隻深海驅真係變咗做人既喂。

呀, 重巡黎

戰俘黎
隻寵物幾得意
好似笠住紙皮d貓咪咁

第3張出埋

300+265

我老婆

dd

屌閪冇打1日戰果
用住數據打左兩日,跌左落廿幾名

屌閪

5-5真係好撚on9

唔明

水反有毒究竟幾時先過到

全DD 99Lv

lolicon

大佬們又迫害

請問 二式12cm迫擊炮改 依個裝備其實對陸效果如何??有幾多火力加成?

屌好撚勁
利申:得83

同特大發差唔多水平

到依加支迫擊炮都仲係未用過

太能牛叉了吧

我拎黎對潛配裝用啲裝勁貧乏

鈴谷做ptgf跟住提督幫襯呀

中不點同志二號機婚埋

純文字討論

我講緊呢套

btw
搵搵下居然見到反共h漫

你地有多既大鯨會點處理?

劏左黎食

但驚第時可能會好似神威, 水水咁樣可以餵耐久

留咁多隻喺度唔會阻住船位咩

唔捨得

三色鯨

邊有咁多圖紙

啲鯨通街都係

食開大鯨刺身

大鯨真係多到唔要 平時打 2-5 都會跌

常規出到嘅野都係垃圾吧
戰神除外

常規要餵嘅都餵好(包括真愛)
唔知餵邊隻好

哈蜜瓜都餵好咁快？

係

我有一堆海防但唔夠馬戰神

屌，部notebook甩mon甩到pk

係山風生日呀hehe

啱啱改咗鈴谷做航巡
想問大家會重視炮定飛機
諗緊應唔應該唔用電探放多架瑞雲

乜裝備都應該要有...

睇帶路/索敵要求 普遍就
炮炮偵+(飛機/三式/電探)
打活動好大機會變4格飛機推制空 or
對陸型:炮炮wg三式

瑞雲改二

打洞上副炮

打洞？

補強增設

目前

基本上呢隻驚9成巡洋艦同戰艦都係雙炮+偵+電探/戰艦就切甲彈

arm

未解鎖改修

冇打洞就上番雙紅炮算

希望可以今日內上十級改雷巡

一日10場演習已經1X LV啦

建議航巡無打洞就2紅炮+飛機(零偵/零觀)+水上電探
因為你暫時無咁多裝可以整到二式水戰改

整到二式水戰改就可以2紅炮+二水戰+水上偵測機

真大佬級

我寵物

屌
去咗賭戰艦

そうですね…今年の桃の節句シーズンは、久々の我らが食の季節の素敵アイテム【菱餅】が登場する予定です。が！安心してください。今年は海域で集めるのではなく、期間限定任務で獲得予定です！安堵と微妙な不安のこの季節、【桃の節句】アップデートを、少しだけお持ちください！
#艦これ

冬活bye bye

冇event打=人生冇22

一開始係咁的

我榛名賭左好耐先出

新手一發出

滾

就執

一年得2個event打就執

日本而家爆到咁都唔知仲會唔會有夏活打

應該唔執得住嘅
你不如擔心下線下活動取消晒

線下都取消晒咪執得
垃圾驚

mola mola

人生冇意義鳥

又黎5-5見？

係咪都要打架啦

唔係

5-5閪圖

有冇人都係log唔到in？

An版入唔到去

btw
依家有冇話一定唔可以俾營運知道自己唔係日本人？
入坑之前睇到萌娘同巴哈都有人話要隱藏國藉
但係今日打演習見到有人喺自我介紹嗰度打中文

我仲有好多艦未入渠

本日夜も「艦これ」サーバ群が断続的に攻撃を目的としていると思われる国外からの飽和接続を受けています。再び警戒レベルを上げ、防衛に当たっています。可能な限り現状の防御を続けますが、最終的にこの状態が続く場合、その接続元の国からの通信を全て遮断さぜるを得ない可能性があります。

比艦B狗ddos

你點知的

我mi7

その接続元の国からの通信を全て遮断さぜるを得ない可能性があります

日文N5,求translate

The servers of Kancolle have also been subject to saturation attacks from abroad tonight. If the situation persists, it may be considered to ban all communications from the country where the attack signal is originated

再有問題，將攻擊點所在國家完全封鎖
姐係個入侵黎自中國就ban晒全中國

見twitter樓下啲人第一時間話中國/韓國

唔知會唔會計香港落中国，你知日本啦，唔識分港中

香港人有份搶佢地口罩 佢地會懷恨在心

ip香港同中國分開的

thanks

咁就唔知了

我f5完就入唔返

依家？

係電腦開vpn入就得
用手機入就唔得

暫時資訊係只有login server係限制ip，即係你只要用vpn入到game封面就可以熄左vpn正常玩

屌佢老母支那國

金翅仆街鳥, 用vpn上到, 唔用就上唔到, 香港ip比日本ban左

台仔都係

睇4chan啲eu能都比人扑左
應該全世界除左日本都上唔到住

笑能死

入完去斷返VPN就卡死左

見人講要係撳start之前斷vpn
利申:仲未登出過 未試

我係係撳start果個畫面斷，唔得既話清清cookies再試

手機依然入唔到

咁點𨶙算

已經用埋日本vpn

試下開左vpn
直至入game 前按start 果個位
熄vpn 入game

入到
thanks

冇vpn點算

iphone 用ark vpn, 唔洗錢,安裝簡單,連線快,連完VPN再入game禁strat,strat,入到去game (遠征返黎未入結算畫面)返出去斷左佢,等幾秒就可以照常玩

當然如果你冇vpn又唔想裝咁我幫你唔到

電腦有咩VPN推介
最好有免費試用嗰啲
覺得佢唔會block好耐IP
不過要俾錢都冇所謂

希望快啲解封

我iPad用nordVPN入唔到game

vpn client 連到
不過一般依類DDOS玩唔過一日

入到了 唔該巴打

解封同我講

我用築波大學嗰個

張gif幾好jer

我用VPN都係入唔到game喎

你要係dmm my game個到撳入去
如果唔係會白色一片

iPad都係入唔到
返去再用PC試下先

「艦これ」開発/運営 @KanColle_STAFF 1 小時
提督の皆さん、お疲れさまです！
明日【2/28(金)】に「艦これ」各稼働サーバ群は、メンテナンス＆アップデートを実施させて頂く予定です。久しぶりの【菱餅】、そして菱餅や装備等を獲得できる任務及び【ミニ期間限定海域】実装を予定しています！今週後半も元気に頑張ってまいりましょう！

竟然有迷你活動打

同情勢によっては、今週末は「艦これ」サーバ群への攻撃対処/防衛を最優先として、各サーバ群のメンテナンス＆アップデートは週明け実施に延期させて頂く可能性があります。各サーバ群及びデータの安全第一で作業を進めていきます。提督の皆さん、何卒ご了承頂けますようお願い申し上げます。
#艦これ

解ban未

屌鳩佢上年唔小心食左個菱餅, 以為唔會再有活動

啲野不嬲擺到發臭

第一次(臨時)メンテ：【2/28(金) 14:00～17:30】各データの保全とサーバ群抗堪性向上を主目的としたメンテナンスを実施します。※月次作戦結果の配信も行います。
第二次メンテ：【3/3(火) 11:00～調整中】桃の節句(雛祭り)メンテナンス＆【菱餅※期間限定海域含む】アップデートを行います。
#艦これ

即係點

決定咗處理方法但之後先請

望上面

btw: 提督の皆さん、ご迷惑をお掛けして申し訳ありません。何卒ご理解/ご協力お願いできますと幸いです。
また、臨時メンテ明け直後等に、攻撃元の国外エリアからの接続が一時的に繋がりにくくなることがあります。関係ない皆さんには大変恐縮ではありますが、本件予めご了承頂けますと幸いです。
#艦これ

未呀
開vpn啦

想問大家明石肝咗幾耐先至有？

打下1-5好快會有

打咗幾日了

大淀明石都係活動先撈啦,又可以順便撈其他船

黎蛇要不要一起main奶刀

今週に入ってから断続的に行われている「艦これ」サーバ群への攻撃目的の国外からの飽和接続への対応、またデータの保全と安全なアップデートを図るため、次回メンテナンス＆アップデートは、下記の手順で実施致します。提督の皆さん、大変恐縮です、何卒ご理解/ご協力頂けますと幸いです。
#艦これ

第一次(臨時)メンテ：【2/28(金) 14:00～17:30】各データの保全とサーバ群抗堪性向上を主目的としたメンテナンスを実施します。※月次作戦結果の配信も行います。
第二次メンテ：【3/3(火) 11:00～調整中】桃の節句(雛祭り)メンテナンス＆【菱餅※期間限定海域含む】アップデートを行います。
#艦これ

提督の皆さん、ご迷惑をお掛けして申し訳ありません。何卒ご理解/ご協力お願いできますと幸いです。
また、臨時メンテ明け直後等に、攻撃元の国外エリアからの接続が一時的に繋がりにくくなることがあります。関係ない皆さんには大変恐縮ではありますが、本件予めご了承頂けますと幸いです。
#艦これ

現在も続いてる「艦これ」サーバ群を攻撃中の国外からの飽和接続からサーバ群を防衛するため、大変遺憾ではありますが攻撃接続元の国外エリアからの一時的な遮断処理も敢行致します(永続的な遮断対応ではありません)。特定国外エリアから繋がりにくい時間も発生します。何卒ご了承ください。
#艦これ

宜家入到去都要keep住vpn

屌啦,點刷戰果牙

一斷開即刻load唔到
支那真係冇好帶挈

人生冇22了

唔is話支那同HK ip是唔同的嗎

block晒海外

btw
android、已開日本時間、冇斷vpn

電腦一直load唔到入game

得日本人玩到

其實好戇鳩啲集團ddos肯定全世界ip都有
佢咁封真係戇鳩玩法

封國

支那人真係好得閒

老子活不了，你們也別想活

1月戰果鳩到

多謝yostar

支那人用開島風go vpn, 完全冇影響, 都唔知日本仔個腦唸緊乜野

依家情況係除左日本之外所有ip都清一色block哂

海外提督一齊攬炒

點算

積極考慮課一個付費vpn中

夾個錢吧

要玩其他game唔係幾敢長開vpn
怕比其他驚bam

有得唸wo

用緊surfshark，都係唔得

世界末日鳥

手機用NordVPN都唔比入，已經係付費VPN黎（本身一早用開）

Surfshark改用唔同server玩到了

搵部專機淨玩艦娘

NordVPN 用Japan 181入到game

巴打你手動逐個IP試既?

有fd話俾我聽

入得返了

咪又係要連住vpn入
唔洗全程開

19 fake new

19=on9

已經整到第5艘五航戰 , 都仲未肯出瑞鳳比me

好睇人，鬼佬嗰邊話有啲話人會即斷，有啲就話即使玩到出擊得多就會自動貓

而家熄咗vpn玩落去暫時都冇問題
啱啱main完開ser嗰陣係直頭要長開住先至玩到

玉子要打返嚟的吧

熄左vpn之後刷左一陣5-2，so far so good

從來沒我份

我用呢條

琴日2pm戰果已經由46跌到53
頂唔頂到聽日1點

我不斷用350 30 400 350 同埋 300 300 600 600 依兩條公式交替咁建造 , 整左十幾日都唔出1艘比我 , 但係五航戰就出5隻、一航戰二航戰更加多

又話ddos玩唔到好耐....
點解要bam ip

日本仔it咁廢就算

要懷有希望！俾多啲支持同埋鼓勵㗎仔！

我地連登管理層都應該屌打到成個日本it狗

最近發生咩事？

某国ddos

係有，不過唔會夠7-1多

咁等我儲翻啲資源先去刷，依家鎮守府虧空緊

萌娘有地圖掉落,你可以自己查
想知分地圖邊一點先有掉落可以黎
不過瑞鳳依D咁路人級既CVL周街都係,你解解下任都會送隻比你,唔洗太在意邊一點會出,係活動跌果D少有艦先要查
另外有時查下都好既,好似3-5馬路油係小北棲點S先出,我朋友用水雷隊行下路然後問我點解刷左半個月都未見一隻

搞到全球攬炒

想問下2-4最低門檻係幾多level?
上網check過但係個個都係用lv99拍攻略

lv25-30嘅船夠唔夠？

唔夠

呢一隊呢？

抄人個篇成就過到

其實一改滿火雷甲已經可以拉出去推圖

自殺

好明顯未夠

不要鳩
依家敵隊配置係跟提督lv
抄裝抄編成一定過到

呀，係喎
唔記得咗

跟足攻略咪得

2-4唔好帶空母
2-4最難係羅盆娘
帶重巡+輕巡+4驅,2戰入王

大井未上到改二
鳥海我應該就用其他妙高級代替
金剛未有,應該用住榛名先

你最好打開萌娘睇,通常行最短路線都係最易,每張地圖下面萌娘都有簡易攻略;
除非去到5-2,5-5之類,最短路線反而荃到on9,不過你去到果類地圖果時你自己就會感覺到然後去轉陣 (例如3-2要高速+定最速先行最短)
5圖之前基本跟最短路線就冇死

中路唔係話要高練度咩？
我就係見到萌娘話帶航母打南北路會啱新手

你睇返帶路,有空母就有2~3次係玩隨機
隨多兩獲你就會絕望

你果隊好低lv?

30lv
咁真係唔會好大分別,你打少兩個點博運好過

CLS叫新手拎四DD打2-4即係推佢地去死，新手DD唔夠Lv道中唔爆都偷笑，老實打中上路用1BB+2CVL+1CL+2DD咪幾好

27至30啦
前面都可以輕鬆S
但入王前就搞唔掂隻戰艦

p.s 北路

冇睇到佢果隊真係咁低lv

教新手有時就係咁，你唔可以將老屎忽既隊套用落新手到，有時即使係隨機溝都好低Lv就係要咁。

2-4係幾難下，打唔贏可以去2-2升Lv努力下

呢隻驚冇得唔肝

狂刷2-2中
依家3輕母加伊168打開幕
順便帶比叡同霧島陪練下

輕母已經全部上晒97式艦攻
不過唔知係咪唔夠鋁土
開幕永遠唔可以殺晒

我眼大睇過龍我錯
開隻新AC同新手提督一齊沖先

先唔講你上曬流改六零一空(田中隊)都未必清得曬
你冇資就唔好升戰艦住喇,雖然話佢地好有用,但都太燒資,
戰艦唔洗專登升,因為70%都MVP,
你升左DD先好D

好！

烤餅乾烤左幾年 要轉翻vpn好唔慣

依家手機版係唔係入唔到game

但android一入game就貓
要vpn？

岩岩開左隻新AC,發現好想不停建造
真係一打開發現乜艦都冇就想建造,魔咒黎

依家要Vpn
多謝「某国」DDoS

啲支那狗咁𨶙得閒
祝佢快啲中武漢肺炎死

我都想
唔係幾夠艦用
目前夠用
不過正航得赤城,想要多一兩隻
仲有水上機母艦

求vpn推薦
遠征唔到好痛苦...

+1

我用vpn client
安唔安全係乜意思諗太多了
下星期應該就正常返啦

未轉電腦之前用vpngate用咗3年都冇咩大問題出現過

屌你老母支那垃圾種族
由43名跌到110
辛苦咗成個月無晒

下一個post要寫「天滅支那 皇天擊殺」

希望田中可以ban9曬有打戰果而cm欄寫簡中嘅支那人

見到有幾個

係ban就會順手ban埋香港
始終殘體返而有少少似日本漢字(利申:唔識日文),正體中文就好明顯

不過有D屎忽鬼又要改埋D咩小日本呀之類,又要鬧日本,又要玩日本野果D,真係死不足惜

大佬

我沖500已經想死

其實依家有冇話要扮日本人？
見到啲1期年代嘅文話要

你調轉左
7成日文漢字同正體中文一樣
1成日文漢字跟殘體中文,因為有啲殘體中文係用古代中文字
淨低2成係依家得返日文漢字先會用

唔記得幾時聽過田中其實歡迎外國人
係DMM要block IP
我唔會突登扮 不過都冇必要話俾人聽你唔係日本人

從刷戰果中解脫

我caption打日文

俺もだ

其實由任何一個商家佬角度去睇都冇可能專登封外國人,點會斷自己米路

重要有一批鬼妹cos外國艦,田中J都J唔切

田中：

唔知打咗caption之後冇得空白
而家仲係 E3レベリング中

成個月都WFH 諗住今次頭100實食冇痴牙
我屌

我係 一度だけの恋なら
好耐之前打

我係 in 田中 we trust

恕我涉世未深
請問乜叫打戰果？

我打I am gundam

經驗值取得排名,互相傷害肝臟

1999

即係排名
母港左上角果度果個

黎蛇牛b!

係要打任務定係求其打是旦一關？

你到底有冇睇新手教學文㗎

總之出擊有經
啲經會計分
每月頭500位有獎

太公分豬肉

所有關卡都會有『提督經驗』(當然每一關唔同數量)
果個數除返1428(唔會自己計)就係戰果值
e.g. 1-5每場0.9戰果, 7-1 每場1.4戰果

另外少量任務都會有戰果,又叫戰果炮

詳情可以睇

但你連7-1都未開,唔好諗戰果喇

今個月hea底回資,3月再沖

何至7-1
我3-1都未入

多數人會刷7-1, 因為最低消耗 (我一場37油37彈)
你有本事既去1-5刷都得,一日刷150場就夠,解埋D戰果任就入到500名嫁喇

叫左你帶多兩個彈藥包嫁啦黎明卿

不了
上星期練dd我一晚都只係10-20場

之後都冇咩心機打 又要打古戰

新米提督有冇用poi之類既野?
見你話2-4道中多數都S,咁岩諗起想問,你唔會道中都入夜戰呀可?

poi果類有個功能叫未卜先知,有時入王解任務要求A勝,而你又唔記得左睇,poi果類可以提你目前係A定B勝而決定入唔入夜戰

唔係入道中,係上路
有時見打到人大破,唔入好似好浪費,所以入埋

夕立嗰類係指全部白露型？

1:道中係指未入王點前所有點,即係路途中,唔係指中路
王前果點又叫門神,因為活動好多時會有門神大破你D艦

2:除左王點同某D好特別既點 (例:3-5小北棲S會出馬路油),其他道中點冇必要入夜戰,因為幾乎都唔會有好野出,冇咩必要浪費彈藥

3:部份地圖(例如2-4就係)打太多戰,入夜戰會用太多油彈,入王第5戰反而會唔夠油彈而冇力 (第4戰開始會扣,第5戰同以後直頭99lv都會罰企任人打),所以真係唔好入夜戰

4:poi係一個外掛型viewer,即係我張圖果種,有一大批資料show比你睇既,同類重有咩提督很忙的,航海日志(唔知重有冇),唔係講緊夕立依隻艦

笑撚死me

屌我岩岩諗左十秒..冇啦啦提夕立做乜春呀?
原來佢唔知poi係乜

用kc3好過poi支那野

要睇多次新手教學文吧

sorry呀
依家新手教學文我係打到邊睇到邊

所以話poi呀kc3呀真係未聽過
多謝各位前輩介紹

共實依個遊戲最緊要都係兩樣野姐
1:不要大破進擊
2:寧同船,勿大造
3:課戒指床位吧孩子

很潮

有啲新手攻略真係好唔新手
例如叫我放啲改修嘅裝備

大佬呀
我明石都未有呀

問你哋真係仲學到多啲

放返同類裝落去ok la

珍 我3號炮冇改修咪又係咁打

大佬全部用houston炮

買3隻戒指,升夕立,白露,村雨,荒朝,夠你用到沖戰果嫁喇

無論係遊戲方面定係J方面都夠用

荒潮太淫

個情人節語音都唔知幾正
知唔知咩叫銷魂蝕骨呀

涼月依啲先正

我愛五月雨

除左萌百都睇埋艦娘百科,入面會教你由1-1打到6-4
之後仲會講埋打活動既心理準備

新米向各位前輩報告下

呢幾日聽大家講狂打2-2,啱啱就將千歲航升到lv35之後就航改
砌到以下呢一隊
2-4門神可以輕鬆S,不過仲未可以攻破隻王

而啱啱打1-5嘅時候
奇蹟就出現咗
係明石呀！
希望改修下之後可以幫我攻破2-4

新手圖唔洗靠咩改修左嘅裝

恭喜你可以提早加入改修大坑

一隻輕母轉赤城，之後所有艦喂滿改修之後應該打得過
影幾張裝備圖黎睇下點

係咪可以見證歐提誕生
等睇活動撈船

講到你唔係咁

一隻輕母轉赤城
當我冇講過，岩岩睇帶路好似唔work

我見1-5明石掉落率得0.024%
中咗嗰陣真係好開心

新米最好唔好玩改修住
一黎改修資材係個大坑,你一係就重課,一係就解周/月任拎,但問題係周任最少有一半係打3圖/4-4/5-2拎,你拎到幾多?靠月任/每周20次演習你拎唔到好多
二黎,點解唔叫你小小都改,因為你目前有既裝備估計改左都冇用,例如小口徑火炮,唔係用秋月炮就係用C炮,你目前都冇,唔通你改枝冇印炮?中口徑主炮多數用3號炮,而改修要用2號炮,唔通你改無印20.3?
目前有好多裝備係某某艦改二就送,你低lv改到盡都比唔多一部改二送既裝備,冇乜意思的
另外部份裝備6星之後要食自己(例如穿甲彈),部份又要食大量資源(例如艦戰),+6以上又幾乎唔確保就唔成功(當然你歐可以無視),咁你不如當冇改修依個功能先比較好

明石試下升到35改左佢先,佢個自動維修可以幫你省好多快速維修

1: DD除非打活動斬王,唔係多數唔會主主魚雷,不覺DD冇乜所謂啦
2:kuma輕巡放20.3會扣命中(定好似冇加成?),副炮基本冇撚用(除左打小鬼),換15.5(或者15字頭既主炮)
3:小天使有冇穿甲彈?用主主穿甲水偵,副炮冇撚用的

有一個一定要改
水偵上二水戰

佢一定唔夠鋁
同埋應該唔會咁顛打甲,唔打甲基本靠艦戰都夠搶制空,等佢到要打D唔放得空母又要搶制空既場佢就會識改嫁喇

睇肝的程度

冇穿甲彈
想問球磨同榛名用高角炮有冇用？

你睇到綠色既,基本上除左DD枝10cm高角連裝炮同秋月枝10cm高角連裝+高射之外,九成冇用(亦都唔會用)

補充:亞特蘭大枝5inch炮或者A/B炮戰時改修當然唔計啦

但係球磨同榛名冇咗高角炮/副炮咪打唔到彈着觀測射擊？

你如果冇穿甲彈就用住電採先,副炮係打小鬼先會用

1:kuma既彈著大力極有限
2:彈著射擊既條件係有主炮+水偵,拎到制空,用副炮冇關

得閒你要去睇睇點配裝
首先所有艦要調一調位，戰艦放頭位空母放尾位
空母順序用藍藍紅綠飛機
DD用雙炮加電探，冇電探用機槍，冇機槍可以空第三格
戰艦用雙炮水偵加九一彈，冇九一彈建議開發，又或者可以雙水偵
輕巡用雙紅炮，盡量20.3，加架水偵
配完再試下

配裝嘅話我之前係睇呢個，唔知啱唔啱用

幾耐冇見過艦c post咁熱鬧

到底你地點衝戰果 個個月都500以內有啲仲要100點回得切資

銀包？

課螺絲同打窿都夠啦

點解成個怨婦咁?

假如係打7-1既話，1CL4DD既消耗根本唔好高得去邊，至少油一定係淨增長。至於桶，你只要成team夠高LV(~130)夠高火雷既話，中間果個點其實好少會中大破，keep住遠征其實唔係太難回桶

至於打4-4冇試過所以唔答

4-4 3-4 裝備夠好平均2轉1桶左右

回坑留名
你地係咪有小圈子谷, 我見呢度好耐先有人出聲

4-4係高消油彈但戰果多少少,水埇一樣唔係用好多,一般解周任打12場4圖其實用唔到十個埇,破既主要係DD,換走就得

冇,得19仔有

今日4-4緊 但係桶已經負增長緊

笑死

44周回其實唔太好
個戰果增長唔係多7-1好多
3-2,3-4同4-5周回加多好多

不過3-2你冇兩隊打窿隊,同2隊裝備
回紅面回得好慢,轉裝又慢
3-2+7-1咁輪流都ok
4-5高消耗
3-4都消耗都高

500戰果線黎講大概3500戰果,扣左6張EO其實已經得返2千幾就夠數,每日66戰果就夠,重未計戰果炮
你沖得戰果好少係收工返去玩既人黎嫁啦,多數都係返工炒股+跑戰果,拉返開其實一粒鐘打5場7-1左右,你收工果陣我就岩岩好打完每日限額

7-1好處係可以順手升DD/CL,只要升到有先制反潛線就可以拎去7-1升,王點一場都千四經真係和味過和味濃

100線以上就真係肝帝喇,消資到嘔,如果我唔計消耗打6-5其實都沖到100內既(題外話6-5睇落好難其實打6場先大破1隻)不過消耗同獎勵真係唔成正比..

丙提

今個月wfh射晒全部炮+eo
4900戰果排112 要5000先入100
就係差最尾三日+月頭蜜瓜任2支炮
全個月油+1.5萬 彈鋼+6萬 鋁+3萬 水桶+500
我覺得係蜜瓜改二之後 7-1慳咗勁多水桶同維修費

100線冇得講嫁喇,一定係沖到嘔
輕輕鬆鬆做個500線咸魚好過

刷6-5真係好爽

我2月1號 51個桶
29號 201個桶

全部都有加冇減

同埋7-1係打得愈多，練度高，自然慳維修費
主力部隊隻隻裸裝100潛 變相裝2支秋月炮

成堆dd 99 冇工開冇錢課戒指

全部甲提衝戰果
上個月玩左5年先第一次入500

睇你沖唔沖姐
我都係舊年11月先開始試玩戰果,點知個個月都岩岩好拎到獎

衝左冇30萬入活動好唔放心 唔可以ready perfectly

系
我都係上年10月先試下打
點知日日打下7-1同清eo都已經夠500

你調返轉頭諗
有時戰果係派返活動甲獎勵
咁到時活動打丁都冇蝕到

但係打唔到甲就一定蝕

依家打甲唔係睇資
主要睇你有冇倍卡

呢樣真
全部艦娘都練曬佢同若干改修裝備/陸攻陸戰就可以打甲了

其實迫大家用史實艦係好事 增加投入感同方便新手挑戰難度(甲除外)
但係整到10隻帶路+接近2.0倍卡我真係接受唔到
喂運主力就黎冇立足之地

而加興玩臨時餵倍卡

但係我尾王一定要用布丁同朝潮

唔使翻工日日屋企廢青(ry
本身刷緊4-4 一陣轉7-1先

呢張伊13曾幾何時係我lockscreen

現在C2機関では、今年実装予定の「艦これ」改二改装艦の準備を鋭意進めています。明日の雛祭りメンテ＆アップデートで実装される【菱餅】期間限定海域では、これらの改装に必要な特殊資材や特殊アイテム群も新たに獲得可能です。詳しくは、この後「艦これ」開発/運営Twitterにてご案内します！
#艦これ

3-4 開飛機 + 7-1 啲戰果把把聲咁升
不過你啲資源會落海

又派甲板

明日3/3(雛祭り)に実施予定の【桃の節句】メンテ＆アップデートでは、久方ぶりの【菱餅】、そして【ミニ期間限定海域】「桃の節句！沖に立つ波」を実装予定です！同海域では今春、そして今年実装予定の改二改装に必要な【特殊資材や特殊アイテム群】も新たに獲得可能です！
さらに…(続きます)
#艦これ

想吐了

新課金系統?

3-4用黎解週任算其實一日幾多場7-1先夠

你酒彈滿左佢唔會補, 你要按右下艦載機補給黎補

自膠
sor

唔夠鋁都會補唔滿

500定100線先
500線每日打30場有45戰果 可能已經夠有突
100就就每日打60場先得

夠炮未得

唔夠鋁都會補唔足

聽日維護解唔解bam

而家習慣咗用ipad+VPN 用Firefox玩
順過用Android版app

原來1日60場100之前有次衝 每日50場 點知最後都係得2xx

睇數字好似好少,到你沖就覺得多嫁喇
十場講緊順既唔大破你都要粒半鐘

關於明石白動維修唔係好明
係指即使回1hp,都要廿分鐘？

on9 我以為今日維護
岩岩都仲諗緊點解未有消息
依2日連VPN都懶開 廢事入game

係...
所以係比你訓覺時用
同埋愈高lv (婚後) 維修時間愈長
所以有機會出現入渠維修1血<20分鐘情況

但係條件咪好harsh？
又唔可以去母港,姐係我用明石維修嗰陣唔可以出擊？

只要係明石擺旗艦四個艦隊一樣都可以用嚟修船
但我通常都係出街同訓覺時咁樣擺係度等佢自動維修

珍

我明你講乜
可以用第2、3、4艦隊吖嘛

但係我見到話返母港就會reset
因為出擊之後就會自己返母港
咁咪姐係廿分鐘內我唔可以用出擊？

you both lazy fuck

好羨慕你哋有四位數字嘅桶

Vpn都懶得down

得298x桶

我指天々座理世巴打

幾時跳樓

唔係唔可以 只係會蝕時間
過20分鐘之後佢個timer要計過
當你架船要22分鐘
你20分鐘就返母港
要再等20分鐘先回滿

19跳先

想問下衝7-1嘅巴打 你地渠位點分配 幾多個鐘以上嘅會淋桶？我打左30場已經有一頁dd排緊隊

日間咪5hr內囉 計好訓之前可以岩岩好再一次4隻入渠
不過30場就一頁好似快咗少少
你係咪冇5先制潛 / 72火力

我只會比水筒蜜瓜 一日可能用2-3個桶
DD最多長期有5-6隻排隊沖涼

應該係冇72火力

改修都計 有螺絲可以改埋四式上+4+6
咁樣荒潮/poi依類低反潛
裸裝都夠火力+先制潛上戰場
7-1用朝潮型+外國dd做鐵膽混合

應該煉完劍先同埋本身堆dd lv不太高所以都aim做先制對潛先

中同志係7-1 dd最強
2支專屬炮max+四三套
長期同蜜瓜鬥mvp

trashcan + flecther + Johnston + 改二丁 + 由良/蜜瓜

今日維護呀

日本時間 1100-1930

Time to sleep

Pls解bam 一星期沒有玩艦女人了

岩啊
唔解bam 就要買vpn了

屌唔記得今日維護

密瓜+poi+荒朝+白露+村雨
依度最低火力係密瓜

然後有時想升艦(e.g 山風/黑肉魅魔)就插3個英式水聽放旗艦

蜜瓜用蚊龍甲標的+專屬炮+雙水聽/四三+電探
好似有74火力+先制潛
真係唔夠先打洞用+6機槍 不過我用開迴避

黑肉魅魔係武藏?

理論上回避值破百係閥值, 不過考慮到高低速對回避既影響, 都係抖爐好

意大利dd

Grecale
頭腦派小惡魔

專屬炮講15.2改?果枝野唔係加命中炸咩?有隱藏火力加成咩?

係咪全部前設都係派左戒指

我派左
不過其實可以唔洗,如果你唔係刷戰果,純粹升艦,放隻99由良AWW再加其他無條件先制反潛既都得,
不過刷咁耐,感覺上無條件先制反潛果批艦既火力本身唔高(jevis果類),水雷點容易大破咁解

唯一不可取代既係輕巡要用甲標果3隻,開波拆一隻既戰損比冇甲標差好遠,當然有人會用哥特蘭之類玩水爆,但我個人覺得水爆miss機率有少少高
亦因此唔建議去7-1升CL,我隻蜜瓜未改二特之前冇得放甲標,戰損高好多

我琴日嘅情況咪就係咁堆jervis janus爛哂

朝潮型同中同志係首選
外國艦平均55火力
配2支改修max炮 + 四式+6 都70以上火力
理論上係足夠

專屬炮配電探無記錯+火力+命中+迴避

但係雙炮加水聽,王點紅T會唔夠力(而佢經常王點紅T你)

所以要混搭
蜜瓜+中不點+朝潮型+2隻外國艦
頭3隻都可以帶四三套而夠火力
咁就穩陣好多

これを回避するため、メンテナンス完了後のサーバ開放は時間をかけて行わせて頂く可能性があります。メンテ完了予定時刻となっても、「ご案内するまで」提督の皆さんは極力ログインを控えて頂けますと幸いです。
大変申し訳ありません、安全なサーバ開放のため、ご協力どうぞお願い致します！
#艦これ

迷你活動一圖四吃13星有390重巡有辛棄疾送多隻主任 流石田中

不是咁開心吧

睇見都興奮

cls D炮改三

笑死 keynon 32k油開荒

丙提等抄作業

新米係咪唔洗理？

今次應該躺打的

你大佬點同 我新米黎

盡打
活動基本上90%既裝(就算最雞都好)都比你平時拎到既好得多

試下啦
因為依家唔夠船
場陸、補給、潛母、水母都冇

我大艦巨炮主義 一架bismarck打天下

唔夠打都可以入去撈船
因為一般活動都有D稀有船撈

何況今次應該都係福利活動
宫推好似無叫到儲資

B子先得380唔夠巨wor

解bam未

好似未

頂佢

肯定未
掛啦

似乎冇鎖艦

咁就要試下啦

頂住左呀

最緊要無屎實無倍卡
我想用老婆開戰神mode打到尾

田中應該唔會on9到一張圖都要鎖船

係咪有得玩聯合艦隊？

你點知田中幾時同你黎個後段作戰

甚至同你黎個休息系統之類,每次出擊完要休息兩粒鐘先可以出

以前西村艦隊個次唔係試過一張圖鎖幾次

有個小問題
見到飛行場姬係咪就係打「對陸」？

田中德政
居然直接睇到加成值

啱啱打咗人生第一次event
感覺真係好正
雖然盲從從咁求其整隊空母機動部隊
又入唔到王,又撈唔到船

不過見到好多未見過嘅嘢
基地飛行隊嗰個系統仲未搞清楚係乜,我諗真係要花多少少時間去了解下

損傷消耗都幾大
我依家已經冇晒鋁土
不過確係好玩

唔解bam 喊了

活動最正既係聽BGM

全程投入打機
錯過咗
聽日一定要聽返

封港了

沒有艦娘的第7天 靈魂好像缺少了一部分

1:活動E1要運輸聯合隊入去,唔好急(雖然好難唔急,我明,因為我已經急到中左3次伏)
等D調查軍團查完你再上啦,你依家當冇活動,去打普通圖升住LV先

2:基地飛行隊本身你要有陸上攻擊機(陸攻),會大力過用艦上攻擊機好多,你未有就是但用住艦攻先;唔好搞防空,一黎唔夠隊,二黎炸果少少油唔洗理,兩隊拎曬去做輸出啦

多謝教路

目前陸攻得一隻
諗緊去唔去賭資源開發多幾隻

陸攻開發唔到,解任拎

咦原來可以
不過唔好啦,冇必要

唔好咁快用鋁住，你咁快用鋁好難上返去
2-2偷油都要有9架大發

突然又有活動，唔知有咩可以撈就真
淨係知有平戶，農海防大作戰???

同埋巴打可以嘗試下而家趁活動有警戒陣推圖
警戒陣推圖係一流

5-5果類有得打好打啦

嘩屌。
我金剛改二丙任終於可以出場了

5-5大艦巨乳主義未驚過

你用黎打咩?
我重諗緊改唔改佢好

巴打當你玩一個正式季節活動
你就覺得原來呢隻驚係咁過癮地挑戰你嘅耐性

5-5 我鐘意用補給行中路
雷爺太精神污染

屌
不斷地肝1-5, 2-2已經挑戰緊我耐性

金剛我有2號機，主機就改二丙。
同埋要用嚟打改二丙任阿

補給會激死自己
上個月斬前4場 用長陸補給 打咗12定13場
入斬轉大艦一場過 得一隻小破
已經好幾個月係咁...

上個活動呢到個個都打到資源乾塘
係講緊20幾油彈，可以打到得返個位數

因為活動係會不停出現"道中大破"、"第一點大破"、"門神大破"
好撚過癮的hehe

玩艦女人就係燒肝
除咗活動之外
你遲d就係肝7-1 5-2 5-3

講個笑話:艦娘是個休閒遊戲

之前我有個朋友問我艦娘玩乜，佢本來都想入坑。
我同佢講升一隻艦可以玩成年幾都未Level Max之後佢就放棄咗

輕鬆啦 唔記得邊次ev我淨係完走都用左3x萬

艦娘是個沒有休息和空閒人生的遊戲

芝巴，我上個活動都玩咗40萬油
仲仆街過打Janus嗰次

原來E1有馬路油
希望高D掉率

日本大佬: 3日, thx~

我隻Roma都用咗成2年先175

有大佬24小時馬不停蹄跑左25萬彈翻黎

都係儲多2日資源等攻略出再打好D
BTW ,今次活動幾時完結? 係咪無咁快講?

見前有3星期

我一定做唔到
偷油偷成個鐘已經想瞓

一邊偷油一邊睇動畫
打下打下就會停晒手
淨係睇動畫

我而家一邊睇Netflix，一邊打緊EO
活動唔打住

我極限偷鋁+跑遠征6
一日都係+7500
25萬彈係咩概念嚟

2-2偷鋁+遠征6號
頂盡一日都係1萬左右，無得再多

身為弱者
當然係等情報齊左先入活動

真

今次1圖1鎖
一世人一次做開荒牛機會
唔係唔試呀

不了

得百幾個桶
亂咁玩怕做左死魚

真+1
桶好珍貴，唔好亂用

今次甲p3斬殺階段

兩隻118輕母，2隻390重巡
今次好玩了

唔怪得前兩關咁易

唔係6姬都冇問題啦
平時食開屎 見到咁嘅陣容簡直係侮辱我地

六方會談

啦砌巴呢句你講架咋

請叫我ToshI

冇乜婚艦都係跑翻4-4算了

青蛙真係痴撚線

田中又hi撚大左
撈唔到沖波點做任務

●【桃の節句任務】菱餅改修：破

達成條件：準備鋼、鋁各8800及菱餅15個，用四隻戰艦當材料，改修驅逐艦沖波，共兩次
前置任務：【桃の節句任務】菱餅改修：序
其他不明
達成獎勵：三選一（改裝設計圖/新型航空機設計圖*2/試製甲板）
備註：1.沒有沖波或已經改滿的只能去活動海域現撈，或者改滿的可混1隻MRY或海防艦
2.新型航空機設計圖為先前噴式機橘花改的任務所需材料，再度放出的意圖不明，
若有多的甲板要又要以備萬一的提督可以考慮選擇，甲板不夠的優先選甲板
屌你老母

潛艦上甲標的定魚雷好？

噴射機本身已經廢廢地,好極都係沉隻輕巡,萬中無一試過沉隻戰艦,其餘50% miss, 49% 刷彈,重要燒鋼到嘔,就算再出噴射機都好,諗唔到有咩理由要換

噴鋼機呢啲雞肋而家都好少拎出嚟用
沖波任唔知一改之後仲做唔做到，如果唔得嘅話就麻煩

魚雷
所有潛，LV10之後就會先制雷擊

已經改滿的只能去活動海域現撈，或者改滿的可混1隻MRY或海防艦

可以啊 四隻戰加隻海防 or 馬路油

但係田中出呢d任務
點解唔順便加沖波能力上限啊

係咪因為魚雷有cut-in但係甲標的冇？

正解

活動剪影應該預告咗沖波改二

然後發現其實只係女兒節skin

唔似。

今時今日冇番兩隻院長改都好失禮
利申:迷你活動

御藏桃節mode個樣好膠, 發生咩事

好似當初出都已經膠樣
D比例好怪

本身個樣就膠 比人壓扁左咁

對全部海防都冇乜好感....

士巴夫嗰兩隻同石恒應該係成堆海防入面最順眼，其餘嗰啲真係麻麻

松輪

又要開船位打活動

警戒陣打水反簡直食生菜咁食

無啲咁嘅事

應該係沖波改二架啦

本身隻嘢真係肉酸，唔知點解田中揀得落手

BOSS T不利都一take過

日振 大東 好撚QQ
好想色情佢地

而家想換手機係咪不智?
利申 仲用緊6S

改修滿左要特登去再撈一隻, 係田中先咁撚on9

你開心就好

想用細機咪今個月??? 等9仔
用大機又頂到9月就等12啦
期待緊午餐肉回歸

每次活動最期待就係DJ

就係諗緊直上11定等SE2
等到9月都係等11降價 唔追新機

其實如果你唔追咁多嘅話，8應該仲有現貨買到

8仔孝子機 超抵用...

又有Touch ID用，又唔是M字額。
抵玩

都係等埋SE2咩料先 想用細機
啱啱上Apple先知原來普通11都6.1吋
部6S我有時都要兩隻手揸

石垣妹妹屬性max 正吧

11個Size都好用

屌 福江個女兒節立繪個頭key上去㗎
頭大頸細 好撚不安

到底田中幾時先意識到要出5000血以上DJ先係甲難度水平
+ 由良 / 荒潮 / 日進
大破都一拳超人千千聲起跳

我日進叻叻

回歸提督求指教,打咩難度好

丙算啦 回歸即係你基航同裝都落後左好多

丙/丁
有幾多對陸 有幾多陸基?

Btw幾耐冇見過雙位數艦位

一架銀河,一架一式戰隼二型

有一架銀河已經算好好。
不過你都係只可以打丙，得閒開發下啲九六式再改為一式

好,多謝巴打

甲: 甲種勲章、勲章x3、菱餅x12、補強増設x1、12.7cm連装砲D型改三★+4、四式戦 疾風★+5
乙:勲章x2、菱餅x7、補強増設x1、12.7cm連装砲D型改三、四式戦 疾風
丙: (無資料)
丁:改修資材x3、菱餅x3、12.7cm連装砲C型改二

有架四式戰我又好想叫你打乙

我試下囉
本身有個朋友話打甲,唔夠打先跌落去,覺得好似唔掂所以先上黎問

你未必可以打得到呢個陣容。
390重巡改好撚硬，仲有兩隻118金輕母，一下爆你啲戰艦

PS呢個係甲級

根本冬活黎, 田中唔想比人屌hea做改名做迷你活

真，雖然四式戰無乜用
但對回坑巴打算係好好用

田式戰正呀我得烈風改同後面多一串野果2部,但係射程得4
拎部四式戰可以放落6圖打6-5唔洗放陸偵

我得一式戰隼二型

突然間響重巡嗰關不停爆炸
迫我轉陣交曬陸航+

今次D任務根本有病，on lun9

今次個菱餅有咩用
睇落好煩唔想解

食你一大堆嘢之餘仲要有啲係設計得好on9

邊到搵番黎, 好癲

btw 唔夠資源係咪等收皮唔駛解任務?

+ 丙作戦:勲章x1、菱餅x5、補強増設x1、12.7cm連装砲D型改二

想要陸戰既要打乙以上

不打甲, 毋寧死

得罪講句，架陸戰其實冇咩用，冇四式咪用隼三甲，航程仲要多一個

開圖鑑用

仆街, 用蜜瓜解任唔計, 唔當輕巡

4位數字先攞到空確 根本上次e5b嘅加強版黎

陸航得一架東海可以反潛點算
啱啱回坑，想試下乙，但發現好多裝備都冇

頂住檔先

我都得2試制東海
重有1部用龍鳳部艦攻頂住先
然後要S辛棄疾就放左2隻英驅

宅女放假

2-4 L點中日向算唔算好彩？

btw
終於攻破2-4

重新玩艦娘的第一天
零魂好像修補了

是

回到港跟Bismarck婆打了一炮

你低配版19仔

屌你黎蛇

資訊好亂 有冇懶人包
啲任同event有咩關係

Event等有完整攻略再打吧

好！ 那解優先解曬啲菱餅任嗎

菱餅當周任打都得

萌新我得30萬資同3000桶
夠打嗎？

好快你多到拎嚟食

自己睇

仲等我興奮咗一陣

我伊勢日向都留咗兩套
一套改二 一套改一
因為改一同改二 改修嘅玩具都唔同

可唔可以借巴打啲航戰配置睇睇嚟學嘢？

目前我隻山城改係雙41cm連裝炮、瑞雲同埋零式水偵

地獄への序章に過ぎぬ……クク…クハハ…ハーッハハハ！

係咪用丁難道解曬啲任開心啲

ありがとうございます

巴打，戰艦有艤裝適重量
基本上，日向用試製35.6 改修會更好。

因為改修值係隱藏值，有命中同火力加成。
41砲唔係唔得，但係有機會過重影響到命中。

最簡單例子: 金剛型戰艦 適重量係35.6CM砲，如果用41CM或以上會大減命中

戰艦個適重量都係一個學問嚟，我都玩咗一段時間先知道應該用咩砲。

暫時你所有戰艦用35.6CM會比較好，一定唔會超重先。
到之後你有長門級或者大和級你先再學其他配置，到時再上嚟問。

初初我未識配置嗰陣，以為金剛型改二送41砲係可以用到41，點知打極都唔中

同埋當你玩連合艦隊就知道，正確使用艤裝係一樣好重要嘅嘢

P3好地獄我已經冇打甲

新型航空機設計圖 or 試製甲板

我知有適重呀,好似有巴打post過出嚟
見到金剛級上35.6cm炮話有命中加七
所以目前我係得山城改上雙41cm炮

同埋有啲艦打洞之後，可以玩到花式配置
圖中摩耶改二，日戰可以發動對空CI，夜戰可以發動雷擊CI
有食馬路油加運會令到夜戰雷擊CI發動機率提升。

呢個玩法要極需要大量馬路油、改修資材、時間……
所以呢個只能參考

甲板同飛機圖都冇

建議扶桑級都係乖乖地用返35.6先
改二再用試製35.6三連裝

你拎左噴射機未

摩耶係咪必升？
利申 冇升

必升
摩耶75改二，防空巡洋艦，你值得擁有
我都升咗3隻備用

兩架噴射飛機已改, 問題唔知未來有冇新飛機需要

先以能改二為升艦指標。
另外可以參考一下升艦指南
戰: ALL
空: ALL
重: 改二優先、高雄、愛宕(高愛為無改二但能力近乎改二)
輕: 改二優先 (鬼怒可後期)
驅: 改二優先

比得你揀應該有
唔好唔記得加賀改二預定

冇計, 船>飛機, 兩樣都冇唯有揀甲板

我會揀飛機圖紙，真係唔知佢今次開放出嚟做乜

94式高射装置

邊有人用高射裝置....

任務

改12.7A砲

635制空 乙 O點空襲 Q點門神 空優

12.7cm連裝高角炮係咪當副炮？

入到王會得返500幾,得空均,出門要700up

無人會用呢支
副砲只用90MM/ OTO黃砲

冇乜黃炮,得啲15.2cm
但係見萌娘有呢條式：

因為冇徹甲彈
所以想跟呢個配裝

咁你不如雙砲+水偵+電採好過
副砲只係用嚟打PT小鬼

電採唔夠
之前好似有巴打話雙炮雙偵
有冇用？

發覺樓上好多大佬

你也是

雙砲雙偵係啲特定高索敵先會咁用。
我就建議可以撈下島風，初始有22水上電探
用住先

我垃圾黎

又逼害我萌新

PT小鬼真係ON撚9

Ching 打得咁快 好勁...

勁 我啱啱先開P2

解EO算 等人出懶人包

這個世界沒有神

你是gundam

我咪比咗你

唔知打丁解晒啲任務再轉甲
定甲到底好

打爆他媽的甲

1日時間先打到解完迷
聽日繼續...

屌那星 卡斬殺

新米準備好進入卡斬地獄未?我行先一步喇

P3?

怕

屌好撚嬲...睇盾娘先

屌
活動嗰度P1都未過

已經係打丁

解緊EO 未打E1

你係咩唔得先 入王冇A?
運太少咪慢慢磨到夠

試過入王一次贏咗
但係之後都道中大破

通常邊個點大破

A

成隊po上來睇吓

你通常一隊定二隊大破
如果一隊大破換走兩隻戰艦
打少一輪反而減少大破機會
二隊大破分一隊陸航去A
航程4/以上嘅攻擊機頂住先

啱啱打咗一次可以過到
不過有陣時唔知係咪唔好彩
通常一隊啲DD大破

3萬油已用完,都係斬唔到,撈油等攻略

做順豐係要多少少時間
因為輸送連合係無乜攻擊力

試下走戰艦
打少一輪成功入王率

仲未知個出擊週常前置

PTT有

黎塞留個桃節樣真係畫得好正, 唯一要彈既係條腰既迷彩似打格仔

中破立繪嗰兩隻公仔

打緊乙,但係d小朋友成日大破
應唔應該落丙

今晚試吓打丁開咗個任務鏈先

啲濕鳩PT上埋機槍都仲係打唔中

唔係三個星期時間咩
咁急轉難度

poi一炮一件

你就咁落機槍係冇用
要用小口炮+機槍+見張員
冇見張員只有10%加成

發覺4-4刷戰果真係好爽 不過係唔知點解3先反都可以冇人打識先制雷果架潛

好驚撈唔到艦

上女神
我隻poi出門大破,打完王點夜戰都冇用到女神,全程罰企

依家邊個網有成個任務鏈攻略睇？

打咗二航任開到啦

撈一日油,聽日試下用胸熱炮斬唔斬到..

加下點連入驚 早幾日封完ip唔識入

vpn

信仰

下個post標題叫咩好

終於切好運輸隊

愛可以突破地域限制

我是高達

用愛感化DJ

Topic:爛b狗ddos之黎蛇係高達

我開